---
title: Թարգմանություն (Բլոկ)
date: 2019-10-25
---

<p>Գիշեր, փողոց, լամպ, դեղատուն,
	<br>Աննպատակ լույսեր խամրած։
	<br>Կգտնես այս աշխարհը նույն,
	<br>Թեկուզ երեսուն տարի անց:</p>
<p>Մեռնես չի լինի ոչինչ նորը,
	<br>Նույն կյանքի հին աղմուկը բամբ`
	<br>Գիշեր, ջրանցքի սառցե դողը,
	<br>Դեղատուն, փողոցներ ու լամպ:</p>

<p> <a href="https://ru.wikisource.org/wiki/Ночь,_улица,_фонарь,_аптека_(Блок)">Օրիգինալը</a></p>
